如果我想刮一個人出黎，只知佢名同身份證號碼，有冇辦法做到？

一般係咪搵私家偵探，有冇巴打有過呢啲經驗？

可唔可以詳細少少講下？

$$$

用錢都搵唔到嘅話，從個人有冇可能做到？

推

so easy

話都冇咁易

有冇例子？前提唔犯法

請賜教

知唔知佢年紀幾大

搵到啦唔該曬

貼出嚟咪得囉

我又唔係要網絡制裁，何況呢啲手段冇用
主要想搵到個人地址，然後出律師信

廿幾歲，80後，實數唔知道

80尾90頭，答唔實
我除左名，身份證號碼冇確實資料

啲資料會唔會係假

私家偵探問下價先
你唔洗跟蹤影相，我諗應該唔會太貴

有身份証就易挖
可能一個銀行職員都挖到

呢啲我已經係搭左銀行朋友線搵返黎，不過佢個戶口已經好耐冇用，地址都係舊嘅，已經搬左，唯一仲跟身得名同身份證號碼

我只需要查出佢現時住宅地址就得，私家偵探有冇巴打用過可以分享下？

呢啲我已經係搭左銀行朋友線搵返黎，不過佢個戶口已經好耐冇用，地址都係舊嘅，已經搬左，電話改埋，唯一仲跟身得名同身份證號碼

私家偵探方面有冇巴打分享下？
唔該曬

直接問私家偵探啦

有無fd做電訊公司？

呢招都用過，因為佢兩個舊號碼都冇用
一個已經有另一人使用左，一個失左效
就算查都只可以查到舊地址，佢搬左，改左電話
想睇下巴打們有冇類似經驗分享下

巴打們有冇咩idea從身份證號碼入手

係咪報得驚😨

....頭盔都戴個